= zc_rules.json

В файле задаются правила, связывающие зоны с TAC. +
Имя правила может использоваться в качестве ссылки в параметре link:../plmn.adoc#zc-rules[plmn::zcRules].

.Описание параметров
[width="100%",cols="9%,69%,4%,8%,3%,3%,4%",options="header",]
|===
|Параметр |Описание |Тип |По умолчанию |O/M |P/R |Версия
|name |Имя правила. |строка |- |M |R |
|zc |Код зоны. |число |- |M |R |
|tac |Массив [[note]]значений, представляющих TAC.  +
Если TAC не задан, то данный ZC применим к любому TAC. |массив |- |O |R |
|===

link:#note[*Примечание.*] Значением является либо число (в т.ч. hex), либо диапазон.

.Пример
[source,json]
----
[
  {
    "name": "Zone1",
    "zc": 1,
    "tac": [
      1,
      5,
      "10-15"
    ]
  },
  {
    "name": "Zone2",
    "zc": 2,
    "tac": [
      "0x14",
      "0x20-0x38",
      60
    ]
  }
]
----
